我朋友用熱香餅個糖漿淋我個薯餅

我：
佢：
我：屌你老母！

決定同佢絕交！之後我轉身就左。

完全係對薯餅既唔尊重

真
打佢啦

你個名
正一歪理

你個名
正一寂寞

我搽開果醬落薯餅食

劣

糖漿點薯餅好正

M記驚現on9仔

果醬係落去個包架喎 點會落薯餅

再落少少盬，油盬糖碳水化合物齊哂，已經無輸嘅可能

真

倒番d茄汁落佢個熱香餅嘛 攬炒！

好食喎

用果醬點先正

用茄汁射鳩返佢塊熱香餅

識貨

啲公仔打黎有咩意思

入黎就係為左睇呢句

我用糖漿淋豬柳

我不嬲咁食